睇完Michael Jordan套Last dance發現

始終都係King James勁得多

冇錯，條友小氣到排濟活塞條友， 唔俾人入奧運隊

生涯頭幾年俾活塞撚狗咁撚
去到人哋老嗰陣仲要靠隊友先贏到

事實

係邊度睇？

Netflix

MJ靠教練,柏賓,洛文
LBJ靠自己

真

MJ無柏賓年年一輪遊
占士單核帶騎士入finals

Lbj拎首冠果年 要carry腳軟wade同瘦底bosh同一班名都up唔出既人

痴撚線年年都要打死lbj一個

不得不服佢做第一人